做過李圓圓，你問我答(自爆唔答)

隨便問

有咩秘密

珍珠幾好食，但乾淨程度係？

李圓圓好撚正
講起又想飲了

同蕭芳芳咩關係

你想知乜

其實都係麻撚麻

你可以問下蕭芳芳

營業額幾多，呢啲鋪頭其實賺幾多

九成老細都係扮黃/藍啦

鮮奶2.0 同無2.0 有咩分別

點解飲完一杯 好似好重奶精咁 會唔舒服

員工連工程都要做埋水龍頭，通渠都要通埋，唔該都冇句

如果俾你揀會揀咩嘢飲？覺得嗰度啲珍珠真係好好味

而家珍珠奶茶市場係咪飽和 一日營業額幾多到

同李圓圓有咩關係？話曬吳三桂因為佢引清兵入關

邊間分店

綠茶就最好因為每日新鮮整 其他兩樣會擺超過一日(夜晚發生咩事冇人知)

少至2000多就萬幾2萬

你估下

心目中香港珍珠奶茶/手搖飲品 最好飲Top3 係邊間

咁小...cls 點做咁多間

個人意見:
1.皇茶
2.丸茶手作
3.花斑

個人認為呢三間

之前做茶飲平日8萬假日十萬

做生意係咁架啦,係你地強迫症咩中資都唔用正戇鳩啫

樓主唔答人腐皮

Sor 自膠

其實2.0會多d奶

用咩奶？有落奶精之類？

全部奶都係明治 冇奶精

/一個月？

以後不了

每日呀

岩呀 撐番真嘅同路人

珍珠點整

遇到閪客略痰

比你飲東江水 仲使問